﻿# README #

* タスクトレイに常駐するパフォーマンスモニターです．
* ダウンロードにx86用と，x64用のmsiが置いてあります．
* インストールするだけではスタートアップへのショートカットは作成されませんので，shell:startupなどでスタートアップフォルダにショートカットを作ってください．
* CPU，ディスクアクセス，ネットワークカードへのアクセスをパフォーマンスカウンタを使って監視しています．
